力威健身個老闆咁撚瘦,學咩人教健身呀？！

痴撚線

胡師傅大隻咪得囉

wucfu做嘢使唔使你教呀

邊個胡師傅？ 無人識佢呀

部電話浮係半空

胡力威？

我一直以為胡師傅係老板

羅力威開既所以咪叫力威健身囉

健心架嘛

咁改名叫力威健心啦

睇相好似流流地，冇胸、三頭冇長頭、腹唔突，靠打光加谷先出到啲斜腹，全職都只係玩到咁

跑得慢過馬,做咩練馬師
唔夠美斯好扭,教口人踢波
唔夠樓主on9,學咩人出post

力威老闆上水？

掙扎

原力

咁美斯同菲比斯教你踢球，你跟邊個學阿？大佬，你自己都要有成績先教到人掛！

咪就係 教人同批評人係兩回事

90後唔比人批評

都話明健心 wucfu苦心冇人知 成班打靶仔

邊位wucfu 羅cfu 來架

on撚9 logic
菲比斯本身泳水,教乜撚踢波
以家wu fc 本身教煮餸?
垃撚圾邏輯
個腦中風就睇醫生啦

屌on9仔，我講緊羅cfu呀
我都唔知邊個wu cfu
得啦，wucfu最大隻啦，滿意未？